感覺到轉季，個鼻勁多鼻涕，喉嚨又痕

冬天？秋天？

秋

關感情咩事